屌你老母仆街狗鐵

屌你老母年年加價 質素就越黎越垃圾
頭先坐架車 冇啦啦又延遲開車
都算 落車想拎返張廷遲開車證明
你老母又話冇事故唔比得
狗鐵你知唔知準時好重要
加左價你起馬都做好最基本野
屌